<resources>
    <string name="app_name">الفكر اليمني الحديث</string>

    <string name="app_about">مجموعة شباب يمنيين من جميع المحافظات اليمنية وبشتى التخصصات والمجالات . \n ليس لنا ارتباط بالأنظمة ولا الجماعات او الانتماءات السياسية او الحزبية او الطائفية او اي شكل من الاشكال العنصرية . \n نشأة المجموعة في بداية شهر ابريل من سنة 2020م حيث امنوا برسالة تطوعية لاجل اليمن وذلك بطرح افكار فذة تعالج المشاكل التي يعانيها المجتمع اليمني . \n وقد بدأت بافكار تعالج وتوعي المجتمع من جائحة فيروس كورونا .</string>

    <string name="app_gool">اتفقت المجموعه على اهداف أساسية موحدة وهي : \n
	1- خدمة المجتمع اليمني بتحليل المشاكل التي يواجهها وصياغت حلول مبتكرة لها . \n
    2- المبادرة للتوعية والارشادات في الطريق الصحيح لاي شكل او ظاهرة سلبية . \n
    3- تقديم الدعم الفكري والاستشاري للجهات المختصةالتي قد تعجز عن اداء مهماتها بشكل صحيح. \n</string>

    <string name="ex_end_1"> \n \nاقرأ وتوعى عن تدابير الحماية : \n\n تدابير الوقاية الأساسية من فيروس كورونا (كوفيد-19)\n
                    احرص على متابعة آخر المستجدات عن فاشية مرض كوفيد-19، على الموقع الإلكتروني لمنظمة الصحة العالمية ومن خلال سلطات الصحة العامة المحلية والوطنية. وفي حين لا تزال عدوى كوفيد-19 متفشية في الصين بشكل أساسي، فهناك بعض بؤر التفشي في بلدان أخرى.  ومعظم الأفراد الذين يصابون بالعدوى يشعرون بأعراض خفيفة ويتعافون، ولكن الأعراض قد تظهر بشكل أكثر حدة لدى غيرهم. احرص على العناية بصحتك وحماية الآخرين بواسطة التدابير التالية:\n
                    \n
                    اغسل اليدين بانتظام \n
                    لماذا؟ إن تنظيف يديك بالماء والصابون أو فركهما بمطهر كحولي من شأنه أن يقتل الفيروسات التي قد تكون على يديك.\n
                    \n
                    \n
                    احرص على ممارسات النظافة التنفسية\n
                    \n
                    احرص على تغطية الفم والأنف بثني المرفق أو بمنديل ورقي عند السعال أو العطس، ثم تخلص من المنديل الورقي فوراً بإلقائه في سلة مهملات مغلقة ونظف يديك بمطهر كحولي أو بالماء والصابون.\n
                    \n
                    لماذا؟ تغطية الفم والأنف عند السعال والعطس تمنع انتشار الجراثيم والفيروسات. أما إذا غطيت فمك وأنفك بيدك أثناء العطس والسعال فقد تنقل الجراثيم إلى كل ما تلمسه من أشياء وأشخاص.\n
                    \n
                    تجنب الاقتراب كثيرا من الناس\n
                    \n
                    احتفظ بمسافة لا تقل عن متر واحد (3 أقدام) بينك وبين أي شخص يسعل أو يعطس.\n
                    لماذا؟ عندما يسعل الشخص أو يعطس، تتناثر من أنفه أو فمه قُطيرات سائلة صغيرة قد تحتوي على الفيروس. فإذا كنت شديد الاقتراب منه يمكن أن تتنفس هذه القُطيرات، بما في ذلك الفيروس المسبب لمرض كوفيد-19 إذا كان الشخص مصاباً به.\n
                    \n
                    تجنب لمس عينيك وأنفك وفمك\n
                    لماذا؟ تلمس اليدين العديد من الأسطح ويمكنها أن تلتقط الفيروسات. وإذا تلوثت اليدان فإنهما قد تنقلان الفيروس إلى العينين أو الأنف أو الفم. ويمكن للفيروس أن يدخل الجسم عن طريق هذه المنافذ ويصيبك بالمرض.\n
                    \n
                    إذا كنت تعاني من الحمى والسعال وصعوبة التنفس، التمس المشورة الطبية على الفور، فقد تكون مصاباً بعدوى الجهاز التنفسي أو حالة مرضية وخيمة أخرى. واتصل قبل الذهاب إلى مقدم الرعاية وأخبره إن كنت قد سافرت أو خالطت أي مسافرين مؤخراً.\n
                    \n
                    لماذا؟ إن اتصالك المسبق بمقدم الرعاية سيسمح له بتوجيهك سريعاً إلى مرفق الرعاية الصحية المناسب. وسيساعد ذلك أيضاً على منع أي انتشار محتمل للفيروس المسبب لمرض كوفيد-19 وغيره من الفيروسات.\n
                    \n
                    \n
                     تابع المستجدات واتبع نصائح مقدمي الرعاية الصحية\n
                      احرص على متابعة آخر المستجدات بشأن مرض كوفيد-19. واتبع النصائح التي يقدمها لك مقدم الرعاية الصحية وتلك الصادرة عن سلطات الصحة العامة المحلية والوطنية أو عن رب عملك بشأن أساليب حماية نفسك والآخرين من الإصابة بعدوى كوفيد-19.\n
                    \n
                     لماذا؟ لأن السلطات المحلية والوطنية لديها أحدث المعلومات عما إذا كانت عدوى كوفيد-19 قد انتشرت بالفعل في منطقتك، وهي الأقدر على تقديم النصائح بشأن ما ينبغي للناس في منطقتك فعله لحماية أنفسهم.\n
                    \n</string>

    <string name="ex_end_2">                    \n\n
                    اقرا هذة النصائح : \n\n
                    تقوية جهاز المناعة ورفع المناعة  هذه هي خط الدفاع الاول من فايروس كورونا \n
                    ومن اهم الاغذية التي تعمل ع  رفع المناعة : \n
                    -\tكل الحمضيات زي الليمون  تناولهم قدر الاستطاعة لان فيهم فيتامين C وهذا هو المسئول الاول عن رفع  المناعة في جسم الانسان  .\n
                    -\tالثوم والبصل تناولهم قدر الامكان لانهم يعتبروا اقوى مضاد حيوي طبيعي .\n
                    -\t الاطعمة الغنية بالزنك زي اللحوم الحمراء والالبان .\n
                    -\tيجب ان تأكل حاجات فيه عنصر الحديد مثل العدس والخضرة والسمك واللحم الاحمر. \n
                    توجد العديد من المأكولات التي تعزز المناعة ، لكن هذه الاطعمة المتوفرة بكرة معنا في أي بقالة .\n
                    مع تمني لكم الصحة والعافية وابعد الله عنا وعنكم  كل سوء\n
            \n\n
</string>


    <string name="ex_end_3">في حالة شعرت بزيادة ارتفاع في الحرارة او السعال استشر طبيب او راسلنا واستفسر مباشرة </string>
    <string name="ex_end_4">            حافظ على ترك مسافة آمنة بينك وبين الاخرين .\n
    اغسل يديك باستمرار وقم بتطهير الأسطح التي يتم لمسها بشكل متكرر في المنزل .\n
    لا تلمس عينيك أو انفك أو فمك ولا تدع احد من افراد عائلتك يقوم بذلك.\n
    قم بتغطية انفك وفمك بالمرفق او بمنديل عند السعال والعطس .
</string>

    <string-array name="spinner_values_country">
        <item>اختر مكان المحافظة</item>
        <item>صنعاء</item>
        <item>عدن</item>
        <item>تعز</item>
        <item>ابين</item>
        <item>شبوة</item>
        <item>الضالع</item>
        <item>المهرة</item>
        <item>لحج</item>
        <item>مأرب</item>
        <item>البيضاء</item>
        <item>المكلا</item>
        <item>عمران</item>
        <item>الجوف</item>
        <item>المحويت</item>
        <item>ذمار</item>
        <item>حجة</item>
        <item>إب</item>
        <item>ريمة</item>
        <item>صعدة</item>
        <item>حضرموت</item>
        <item>الحديدة</item>
        <item>سقطرى</item>
    </string-array>

    <string-array name="number_phones_city_1">
        <item></item>
        <item>01255952</item>
        <item>02358259</item>
        <item>04273087</item>
        <item>02606360</item>
        <item>05201005</item>
        <item>02433689</item>
        <item>06611360</item>
        <item>02503653</item>
        <item>06302223</item>
        <item>777154511</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>05441461</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>777428824</item>
    </string-array>

    <string-array name="number_phones_city_2">
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>01255942</item>
        <item>02358260</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>05201008</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>06611361</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>06303664</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>05441462</item>
        <item>لا يوجد رقم للمحافظة اتصل على 01255952 للاستعلام</item>
        <item>777428824</item>
    </string-array>

</resources>
